[大叔控]經理成日叫我做啊女

係咪想我做佢條女

主動黐上去
好快加人工

好正常 我個經理都叫我啊仔 不過又成日屌我

應該想女女女你

公司d呀姐都叫我做呀仔。。。
慘啦

比啊姐叫傻豬

買定支KY

有無叫你ot 留底入會議室

i am ready

佢想食你隻豬